.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Summon-Fey:

Призыв феи (`Summon Fey <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=322>`_) / Закл. 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение

**Обычай**: оккультный, природный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

**Дистанция**: 30 футов

**Продолжительность**: поддерживаемое до 1 минуты

----------

Вы призываете фею чтобы сражаться за вас.
Это работает как :ref:`spell--s--Summon-Animal`, только вы призываете обычное существо, которое имеет признак "фея" и чей уровень -1.

----------

**Усиление**: Как :ref:`spell--s--Summon-Animal`





.. include:: /helpers/actions.rst